# Projeto de ESOFT 2019-2020


# 1. Constituição do Grupo de Trabalho ###

O grupo de trabalho é constituído pelo estudantes identificados na tabela seguinte.

| Aluno Nr.	   | Nome do Aluno			    |
|--------------|------------------------------|
| **1191038**  | Rui Franco                  |
| **1191606**  | Pedro Marques               |
| **1181743**  | Guilherme Daniel            |
| **1171589**  | Lucas Sousa                 |



# 2. Distribuição de Tarefas ###

A distribuição de tarefas ao longo do período de desenvolvimento do projeto pelos elementos do grupo de trabalho realizou-se conforme descrito na tabela seguinte.

**Esta tabela deve estar sempre atualizada.**

| Tarefa                      | [Iteração 1](Iteracao1/README.md) | [Iteração 2](Iteracao2/README.md) | [Iteração 3](Iteracao1/README.md) |
|-----------------------------|------------|------------|------------|
| Diagrama Casos de Uso (DUC)                  |[fornecido](Iteracao1/DUC.md)  |[todos](Iteracao2/DUC.md)      |[todos](Iteracao3/DUC.md)      |
| Glossário                                    |[todos](Iteracao1/Glossario.md)|[todos](Iteracao2/Glossario.md)|[todos](Iteracao3/Glossario.md)|
| Especificação Suplementar                    |(n/a)                          |[todos](Iteracao2/FURPS.md)    |[todos](Iteracao3/FURPS.md)    |
| Modelo de Domínio                            |[todos](Iteracao1/MD.md)       |[todos](Iteracao2/MD.md)       |[todos](Iteracao3/MD.md)       |
| UC 1- Registar Organização                   |[fornecido](Iteracao1/UC1_RegistarOrganizacao.md)  |[1171589](Iteracao2/UC1/UC1_RegistarOrganizacao.md)   |[fornecido](Iteracao3/UC1/UC1_RegistarOrganizacao.md)   |
| UC 2- Definir Área de Atividade              |[fornecido](Iteracao1/UC2_DefinirArea.md)          |[fornecido](Iteracao2/UC2/UC2_DefinirArea.md)         |[fornecido](Iteracao3/UC2/UC2_DefinirArea.md)           |
| UC 3- Definir Categoria (de Tarefa)          |[1171589](Iteracao1/UC3_DefinirCategoria.md)       |[1171589](Iteracao2/UC3/UC3_DefinirCategoria.md)      |[fornecido](Iteracao3/UC3/UC3_DefinirCategoria.md)      |
| UC 4- Espeficar Competência Técnica          |[1191606](Iteracao1/UC4_EspecificarCT.md)          |[1191606](Iteracao2/UC4/UC4_EspecificarCT.md)         |[fornecido](Iteracao3/UC4/UC4_EspecificarCT.md)         |
| UC 5- Especificar Colaborador de Organização |[1191038](Iteracao1/UC5_EspecificarColaborador.md) |[1191038](Iteracao2/UC5/UC5_EspecificarColaborador.md)|[fornecido](Iteracao3/UC5/UC5_EspecificarColaborador.md)|
| UC 6- Especificar Tarefa                     |[1181743](Iteracao1/UC6_EspecificarTarefa.md)      |[1181743](Iteracao2/UC6/UC6_EspecificarTarefa.md)     |[fornecido](Iteracao3/UC6/UC6_EspecificarTarefa.md)     |
| UC 7- Registar Freelancer                    ||[1171589](Iteracao2/UC7/UC7_RegistarFreelancer.md)|[fornecido](Iteracao3/UC7/UC7_RegistarFreelancer.md)|
| UC 8- Publicar Tarefa                        ||[1181743](Iteracao2/UC8/UC8_PublicarTarefa.md)    |[1181743](Iteracao3/UC8/UC8_PublicarTarefa.md)      |
| UC 9- Efetuar Candidatura                    ||[1191606](Iteracao2/UC9/UC9_EfetuarCandidatura.md)|[1181743](Iteracao3/UC9/UC9_EfetuarCandidatura.md)  |
| UC 10- Seriar (manualmente) Anúncio          ||[1191038](Iteracao2/UC10/UC10_SeriarAnuncio.md)   |[1191606](Iteracao3/UC10/UC10_SeriarAnuncio.md)     |
| UC 11- Atualizar Candidatura                 |||[1181743](Iteracao3/UC11/UC11_AtualizarCandidatura.md)  |
| UC 12- Retirar Candidatura                   |||[1181743](Iteracao3/UC12/UC12_RetirarCandidatura.md)    |
| UC 13- Seriar (automaticamente) Anúncios     |||[1171589](Iteracao3/UC13/UC13_SeriarAnuncio.md)         |
| UC 14- Adjudicar (manualmente) Anúncio       |||[1191038](Iteracao3/UC14/UC14_AdjudicarAnuncio.md)      |
